最被低估既Gundam片尾曲

舊歌真係好聽

仲有

00ed trust you 伊藤由奈

呢首好出名啦

seed吊打哂= =

其實幾好聽

冇野了
原來係片尾曲

計自己睇過最舊既Gundam
08小隊係唔錯

z高達片尾

應該冇咩人會睇過
所以擺埋00上黎

G持 唯一識唱既gundam歌

正想講呢首

呢首幾好聽 好似無咩人講

主角返去幫條友整機嗰陣播呢首

一直都覺得呢首正，90年代曲風

果集劇情好似有d特別，但唔多記得

Top gun風格

0083 Magic

0083首Men of Destiny 太屈 對比之下首片尾曲冇咁搶眼

呢首正嘢
好聽過當時好多流行曲。
記得以前我一個星期得星期日一日放假，
但都會間中搵個星期日特登搭車出石澳，
瞓喺石灘上面，望住藍藍嘅天空
聽呢首Magic。

咁就10年

呢首 Gundam X 片尾曲都係差唔多曲風
我覺得好撚正
但好似好 underrated

Can I find the words to tell you
How I live between the walls of steel and stones
How I close my eyes to find some kind of repture
In a world where you can feel so alone

Inside I'm full of light and laughter
There's a flame that burns in me
I need a way to set it free

When you find love in your heart
You can believe from the start
Dreams they come true
It all comes to you, oh all at once
If you believe in human touch

I see wanting in your eyes
And I wonder will I always think of you
Do we simply find ourselves awakening
As angles touched the heartstrings of our souls

We can find a way to break the madness
Take my hand and come with me
To a place where we can feel

When you find love in your heart
The light in your eye is a star
Change that you feel
Helps you to heal from all the rest
If you believe in human touch

Tell me that your love will live forever
Take your hand and touch my face
Oh, the warmth of your sweet embrace

When you find love in your heart
Nothing can tear it apart
Not man or steel
Nothing is real except for love
If you believe in human touch
If you believe in human touch

Lm

Season 4 版好聽啲

呢首咁多年都成日聽

加埋片尾啲片段, 細個印象好深

F91既eternal wind

MS IGLOO 既 時空のたもと 同 夢轍〜ユメワダチ〜

個片尾係無咩睇

但唔知係咪因為無咩睇, 對首慢歌印象更深刻

應該唔多人知∀GUNDAM 呢首真係好正

呢首應該冇咩人第一時間諗, 但好正

呢個歌手其他歌都好好聽,可以搵下

一睇到個標題就諗起呢首歌 呢首真係好正

見到個標題我就諗起呢首

而家嘅歌好難有呢種味道

冇咩再請D鬼佬作動畫歌

呢首好嘢嚟成套野幾集啲歌都唔差

高達黎講igloo系列真係冇人講
明明咁高質
歌又好聽
可能太寫實反而唔討好

最慘係真係無人題，明明歌好聽加真實系正常都好收得. 好想佢出返隻zudah mg re100都照殺

呢首都正

08小隊呢首雖然唔係片尾曲，但係印象都好深刻

唱個個黑鬼咁多年來得呢首大作
依家轉咗做攝影師

好似話個陣做日本酒吧歌手
個監製搵佢唱高達主題曲

原祖高達劇埸版片尾曲，差唔多四十年，好好聽，sorry 唔係好識放link

life goes on

出名到個時cctvb請佢黎香港派台喎

Seed 系列啲歌點會被人低估....

當年毛線播 我拎住個錄音機去錄帶

童年飲歌,細個唔識歌詞已經當咗係神曲
可惜待遇唔好,
連ending 畫面都重用返ed1

見字腦內自動播歌

I can't help believing you

stargazer 星の扉

呢首應該算片尾

g根首trust you forever

呢首點會被低估

因為ED1太經典

低估嘛
呢首應該要出名到好似鬼滅果首周街唱

op黎wo

唔計戴綠帽嗰part 真係可以做gundam 版topgun

G高達ED 男聲個首 超級好聽

呢首應該係destiny比較少人講既歌

好鐘意 睇親個前奏就諗起基魔輸俾路人真

10 years after 真係唔錯，
不過唔知點解米倉好少響 Live 唱。

佢都開始老啦，轉返唱慢歌輕鬆過唱 08 首 OP 啦。

SEED啲歌係好聽~拉妖幾首歌我都頗中意~尤其FIELDS OF HOPE
但屌打又講唔上
好多都好聽~00 孤兒 呢啲後起之秀的OP ED都正
前輩有嵐の中で輝いて、FLYING IN THE SKY、JUST COMMUNICATION、Resolution呢啲都好聽~
講唔上邊個屌打邊個

Rie Fu呢首係日本唱到街知巷聞

seed系列最成功係D歌
冇一首係唔好聽既

直頭冇人識 youtube連完整版都冇

Gundam Seed Stargazer 那首

00首prototype

月之繭
已經完全唔係流行/動漫範疇

真
00歌黎講依首係冇咩人提
但好好聽

係，配上結局二小姐跑上山喊

呢首

River真係冇得輸

所有two mix

08小隊10years after 同 未来の二人に都好好聽

Reason?

X 三隻ED個畫面都好靚
一路出下集預告
背景一路影住銀河同埋月亮

噫姨咦依意儀

Ten years after

就係好想講呢三首：嵐の中で輝いて，JUST COMMUNICATION，Resolution
好聽到喊
可惜無被低估，所以離題。
其實我仲好鍾意聽馬莎之反擊嗰首beyond the time, 但應該又係好hit一啲都無被低估掛：

幾個版本都好聽。

依首真係most underrated
結局一起歌嗰吓正到起雞皮

睇完依個post仲以為低估兩隻字好難明
eternal wind 都叫低估星の扉又叫

我只係回應佢話SEED屌打晒的言論啫
呢幾首HIT到爆啦~

識唔識字?

我知 我只係忍唔住想share

鐵血世一

冇人講呢首我講